屌你老母 出面個天灰到仆街

今日空氣污染有幾嚴重？

好驚落雨